long d真係好辛苦

同女朋友喺外國識，佢今年要翻返英國但係我留喺香港

雖然佢本身都唔係痴身嗰類女仔，但係佢過到去因爲時差傾少左同埋同啲fm囝囝影snapchat搞到我好冇安全感

雖然知道冇乜可能會戴帽但係搞到成日都好唔開心

有冇巴打絲打係同我差唔多處境

同bf longd 緊
自己成日都冇乜安全感
嬲都冇人可以攬下 有時佢忙 就會覺得佢有第二個

依家日日倒數緊佢幾時翻

同bf longd 佢一番工就唔放心 成間公司都係女 完全無安全感

you don't have a long D. too short

好撚幽默呀

巴打同我之前情況差唔多
果陣大家都係英國讀書 但唔同uni
佢係fm我就year 2
佢一去到新環境就識到好多朋友
仲要影同d仔仔玩嘅相同片擺上sc 搞到勁無安全感
但我一路都擺係心無講 最後散埋
我覺得你心裏面有唔舒服 一定要同另一半講
唔好收埋收埋 要比佢知你點諗
總之一句講哂 long d溝通好重要

可唔可以講下點解會散

佢唔夠愛

請問咩叫 long d ????

Long distance relationship

長小小

我女朋友成日話唔好對佢咁好

我都long d緊 真係好撚難捱

未聽過long d 成功 睇幾耐啦 最多年半

利申：我英國返

long d 啱啱分左手
不過祝福爸打同女朋友長長久久
冇錯 溝通真係好重要 是但一方厭左 開始懶搵對方 問題就會出現
希望你地唔會

Long d中
但都keep住每日text、電話、facetime
陪住對方返工返學
同講下大家今日發生咩事黎
就算無特別事好無聊都會同對方講

黎緊12月會過去搵佢一齊過聖誕
希望修成正果

我都諗住2月佢生日過去比個驚喜佢

Longd通病: 溝通問題 是但一方hea應
半longd啱啱分左手

之前同ex3年 long d過差不多一年
中間佢生日飛過去surprise佢 點知surprise返我自己
返返香港keep多兩個令月就分手了

我係一個好痴身嘅人 同男朋友long d一個月 相差15個鐘
已經得好少時間facetime 但我地成日都嘈交 因為自己有情緒病 成日都亂諗嘢 佢會氹返我 會體諒我 但我會好嬲自己 有個對我好嘅男朋友都咁對佢 所以有時我會對佢好好 講d sweet嘢俾佢聽

但我都係想分手 因為我唔想害左佢 要對住一個癡線嘅女朋友
#放負